聖十字架堂有關今日中午拘捕事件之聲明

雲海：你依家講乜撚嘢都冇用！以後我都唔會再信你地！你個堂嘅執事陳玉強既然今日做得出呢件事講得出嗰啲說話，就冇得回頭㗎啦！佢唔係初信者啊！喺香港教區一步步教出嚟㗎！耶穌教我嘅，睇佢嘅果子就了解到枝子係點樣㗎啦！枝子有問題就要斬左佢㗎啦！你哋唔斬極都護短，咁耶穌教我你哋信唔過！講完！阿門！

收皮啦

屌

俾雲海屌到啪啪聲

深切致歉。。。拉左5個講句野就算

收皮啦偽耶撚
今日見住佢送手足頭去狗到

比人拉一身仲比人告暴動，非法集結蒙面，每人當八年，加埋40年一句sorry

篤灰狗

食屎啦 開放比人休息然後放狗拉人
你對唔對得住因為你而比狗而拉嗰幾個手足啊？

人地隨時比狗打緊 比狗姦緊呀

有睇真播都知，件藍絲阿叔講野幾撚荒謬。

tg group 班耶撚仲話教會會有制度懲罰佢喎，班死耶撚真係有病

上帝攞返佢上天堂張飛=懲罰左

今日司鐸屌鳩個執事屌足幾個鐘

個執事真係撚屌黎
剩係一心想快D完事

梁神父唔會屌人。